廿萬頭有咩MT飛仔車揀

睇黎睇去都好似得fd2揀...大家有冇咩推介

意蘇蘇NPR

無

買fd2返黎執 不如比多幾皮 搵部wrx sti返黎玩

Canter Evolution
4000cc來講都算慳油，仲好好力

Fiesta ST

86

evo 10

內裝不了

外觀小改=極型

整車同埋賣盤價

點解你覺得FD2 唔洗整？

點整都平過掃把掛

ae110 1萬買返黎
19萬去改

86 megane s15

Fc

唔係萬事得3咩

仲FD2,不了
比班飛仔踩爛哂

新車手波GK or手波swift 剩低錢自已改野

RX7

呢期，梗係335i 啦

我既興趣唔係整車

搵部精神靚仔既尾期CL7R, 仲有幾皮改下

好睇你整咩

ching係過來人?

唔係，只係想講掃把佬其實唔似啲人講咁多問題

尷尬在新款又太貴
舊款又太舊 + 俾人改到鬼5馬6

28car 有架1字10年10代賣緊17萬

Toyota Coaster

MK7 GTI

Hiace

Scirocco

Megane應該ok

swift sport
jazz rs

計下數先

唔係話FD2 唔好，不過你個budget 入面有好多車款都係年份同性能上同FD2 差唔多或者再好啲

幾年後賣盤價都係考慮因素之一
而家呢部5年跌左差唔多7成

其實少改果啲fd2買唔買得過
皮車就預左

見到有架feels包圍好撚型

除左車行未出牌變到有0改裝
介紹下黎

齊料尾期7r尾段都有得玩下，咁當然冇得同evo同掃把比

好多都唔會再點跌價，最多都應該係跌1-2萬

咩款

掃把 不了

Lancer Ralliart，唔知香港有冇

Feels=型

買evo唔好

一定係fd2保值d 你望下d k9 dc2你就知

Jazz 1.5 MT

Jazz.....不了
行唔起

澳洲p仔唔揸得evo

86?

s2000

香港地 要快揸咩車都快到 睇你有無膽架車

揸過fit...上斜地板油都冇料到

86
雖然我自己覺得唔飛仔

白痴仔,而家自動波快過MT
仲邊有廠出MT車,Cheap車就仲有

evo x la ching

fk8 都cheap

兩件事來

波子=cheap

Ford focus RS?
Porsche Cayman GT4?

兩部都係 MT only.....

廿萬頭嘅s2000一定牛肺

自己入

Lotus 9成

M3, Aston V12 Vantage S 都係 cheap 車

991R啲cheap車

991.2 GT3 cheap車

咪係 2手價£499,000 未計稅咋嘛

唔識唔緊要，衝出黎柒真係搞唔撚掂

波子=紐靈王=cheap

911R 我連 J 都唔敢 J
都係搵返日本車算